2020 數學 paper 1 & 2 LQ MC 答案已出

咩補習社來，通常都唔建議未考完對答案

咁你可以唔睇架wor, 你唔排除有同學對完，岩晒，之後士氣大增架wor

如果係咁就好啦，但多數結果都唔會咁合乎人意

12:45完卷, 12:46出post

今年好淺

對人多d信任ok?
都考完dse要入大學，會識得選擇應唔應該睇
如果選擇錯左，都係一個學習過程

咁都有得嘈

20fg 睇返dse卷覺得好陌生
第一題都要諗 明明當年考得ok

應該監考果個跌左份卷出去,之後成team人做

明ge

18年5** 我而家已經完全唔識計後面個堆

16 5** 呢家去考我諗得4

原來dse係咁簡單

監考會俾成份卷老師

應該係100個人一齊做，然後每人做一分鐘

搭上搭既姐

其實佢地有softcopy